可唔可以申請臨時禁制令禁止警察使用成分不明嘅催淚彈？

連陳肇始都話唔清楚催淚彈成分，而香港各區都已經放咗好多次，被殃及嘅市民不計其數，食衛局又冇清楚指引建議市民點樣處理，二惡英等致癌物殘留係社局，會對全港市民造成長遠健康嘅影響！本人唔係法律界嘅人，唔知夠唔夠argument攞禁制令，但係唔係值得一試？

P牌推唔郁 1/10

send俾泛民班大狀

P牌推唔郁 2/10

公民黨嘅大狀入一入來？

P牌推唔郁 3/10

P牌推唔郁 4/10

P牌推唔郁 5/10

P牌推唔郁 6/10

實得架
排期排到下年
仲要多數唔批

之前岑敖暉申請禁制禁蒙面法都好快開庭，加上今次係關乎全港衛生同市民健康。當然批唔批係另一回事。

P牌推唔郁 7/10

P牌推唔郁 8/10

P牌推唔郁 9/10

幫你推
其實應該通知外國撤僑添
同生化襲擊冇分別

P牌推唔郁 10/10

覺得大家嘅健康好重要，繼續推

要班大狀肯搞先得架

唔識佢地，想推到泛民睇倒

認同，幫你推

Push

推！大肚婆點算 都唔知會唔會生畸胎

一定又同之前幾單合併處理, 下年處理..

我退一千步，出左禁制令，邊個執行?點樣執行?
違反左點追究?

你仲迷信司法遊戲既話同訓左五個月冇分別